被女前輩玩 朱晨麗問劉松仁「賓州」喺邊？

朱晨麗出生於江蘇蘇州，來自內地的她選擇在香港發展，初期為了慳錢住劏房，之後更好畀心機去學習廣東話。加入娛圈不久時，因為聽不明廣東話而被前輩玩…

邊個

松哥真係解釋俾我聽

《名媛望族》（英語：Silver Spoon, Sterling Shackles）是香港電視廣播有限公司拍攝製作的民初電視劇，以高清技術拍攝，全劇共41集，是由劉松仁、陳玉蓮、楊怡、馬國明、吳卓羲及朱晨麗領銜主演，監製莊偉建。此劇為2012無綫節目巡禮劇集之一，亦為第16屆香港國際影視展中無綫電視推介的6部重頭劇之一，同時也是無綫電視45周年台慶劇。

好想比淫底楊枱性騷擾！

資深嘅女前輩呀
唔俾係陳玉蓮嘅

會唔會係江美儀

用實例解釋?

如果太多韓馬利

美國囉
支那人一d國際常識都無

仲有韓瑪利

應該show埋俾佢睇

D人留言全部都話係江美儀玩鳩朱晨麗

似係，諗起佢地垃圾爛聲樣柒柒咁問朱朱

大陸g扮唔識
晚晚都玩十幾廿條啦

陳玉蓮 不問世事
韓瑪莉 出名好人
淨係低果位資深女前輩..........

楊怡

江xx個格咁衰 9成係啦
不過條大陸雞依家先黎爆料 收皮啦

會唔會係肥媽

似江美儀格衰口唔收

9成係佢 8婆格

好正好想屌

扮咩純 大陸雞

大陸雞講廣東話算發音正

希望朱朱為禾地大陸既小朋友打出一片天啦！

喺碗魚蛋粉度

賓州大學

希拉莉鯨吞搖擺賓州

朱:松哥松哥,咩係賓周呀
松哥:嗱

特朗普靠搖擺賓州獲勝

支那雞多大話

希拉莉勇奪搖擺賓州

江美儀啦一定係

下面留言D人起哂鋼
其實睇到後面個女前輩對住燈光師都講呢D野 就知搞笑多啦 D留言喊打喊殺 覺得佢係比人恰果隻玩

特朗普痛失賓州

松哥show埋俾我睇咩係賓州

睇埋條片肯定係江美儀，朱朱講出嚟嗰陣個語氣神韻簡直係江美儀上身

睇完條片，覺得佢算係咁
起碼真係有畀心機學廣東話，諗起佢啱啱出道嗰時啲廣東話
起碼係有進步過

唔似得肥苟，喺香港咁耐啲廣東話都係唔鹹唔淡

訪問條友咁串嘅
一開話題就彈句「你依家識啦」
想即刻offtopic咁

似楊怡多啲
太老唔會玩呢啲
似老賣老已經夠殺

肥苟就咪提啦，正職係釣金龜，搶人條仔，副業先係藝人，廣東話咁多年嚟都咁銀耳
朱朱雖然係大陸妹，但佢啲廣東話真係進步咗好多，諗返起當年佢喺名媛望族入面句「五哥」，真係想兜巴星佢，到而家演技同廣東話都進步咗唔少。

江美儀又未至於太老啩

聽講基

似

江美儀幾玩得

有空姐老婆喎

陳營真係講得冇錯！